1. Створити репозиторій
2. Клонувати репозиторій за допомгою HTTP посилання або комадни git clone
3. Додати роботу в клоновану папку
4. Щоб вигрузити файли в репозиторій треба використовувати команди: git status для перевірки чи працює гітлаб 
git add .
git commit -m "Homework3"
git push 
